［只此一家］90後閒聊活動tg 谷

年青人，究竟有咩嘢驅使你想入谷？

無論你係讀緊書，定係做緊嘢，只要你係90後，都好歡迎你加入我地。

呢度係一個社交平台，目的係俾大家認識下志同道合的朋友仔、擴闊生活圈子。

發言絕對自由。但如有發現任何人故意作出不當或騷擾嘅行為，admin就會即時處理。

男女、年齡比例盡量保持平均，亦會定時清走長期潛水的谷友～

唔講咁多，去link～

係想屌閪呀! 屌你個閪

Push